美國國務院總結國務卿Pompeo與中共中央政治局委員楊潔篪內容

Secretary Michael R. Pompeo’s Meeting with Chinese Communist Party Politburo Member Yang Jiechi

The below is attributable to Spokesperson Morgan Ortagus:

Secretary of State Michael R. Pompeo met today with Chinese Communist Party (CCP) Politburo Member Yang Jiechi in Honolulu, Hawaii to exchange views on U.S.-China relations. The Secretary stressed important American interests and the need for fully-reciprocal dealings between the two nations across commercial, security, and diplomatic interactions. He also stressed the need for full transparency and information sharing to combat the ongoing COVID-19 pandemic and prevent future outbreaks.

楊: 哦。。哦。。知道了你話點就點，制裁哂汪洋韓正都冇問題，最緊要唔好郁我

中共講法完全唔同

喂喂 大佬 件事唔關我事架 咪制裁我呀

好似乜都無講到咁嘅

楊：記住保住我，我準備過去美國退休

我都係局住嚟架ja
你想點就點啦咪搞鳩我就得架啦

仲有武肺問題

應該似傾唔到D咩出嚟

明顯

應該一開波反佢檯算啦

八九個鐘咩都無
兩個係咪明知無可能有咩大成果，是但搵個理由去夏威夷出trip兼渡假

朝鮮半島局勢緊張、香港問題未解，在在牽動美中關係，美國國務卿龐培歐與中共中央政治局委員楊潔篪17日舉行會談，國務院發言人歐塔加斯（Morgan Ortagus）表示，兩人今日見面交換對美中關係的看法，龐培歐強調在美中的商業、安全與外交互動底下，重要的美國利益與充分互惠的貿易往來。

歐塔加斯也說，龐培歐也強調，在對抗當前新冠肺炎大流行與防患未來可能爆發的疫情下，對全面的透明與訊息共享的需求

估到啦，戰狼外交派個二打六去點會有成果

全文重點
Chinese Communist Party (CCP)

Well碌凸

你已經講左重點出黎, 就係乜柒都傾唔到

原來講武肺

點樣可以Dead Air 磨到8個鐘

bada

繼續行動
傾嚟無意思
大有大打，小有小打，結果都係被美國吊住嚟打

tiger應該唔算2打6

之前邊個MEDIA最早話夏威夷密會
D風都幾準
定係美帝支那專登放少少風

外交講交換看法，即係你有你講，我有我講，冇共識

通常講廢話咩"就住多項題交換左寶貴意見, 期望雙方黎緊有多D交流"
代表個會破局收場
但支那好要臉
要寫到好似有SOLID 成果

瞓覺

楊生返到支那會唔會被抑鬱

正常用China 而家用CCP

只係stressed 冇任何結果

應該係外交事務最大粒個個

睇埋國務卿今晚個峰會講乜先.
如果佢嘅語調軟化咗,即係今日deal 咗d 野
如果繼續強勢,咁就即係談判無進展,兩國繼續硬砌

唔係2打6來

外交系統最大粒果個

江交棒年代
專門負責對美交涉

傳聞可以直接聯絡克林頓

楊喺美國做左咁多年外交官
一定收埋勁多錢

老共最大個十幾個其中之一黎

楊：你要既文件係呢度，唔好話係我俾！仲有記得入錢落我戶口度，thx.

應該係唔好凍結佢戶口就已經夠

即係搵老朋友用舊交情睇下傾唔傾到計

呢個唔係二打六來, 習仔外事親信來

即係咩都冇達成

仲要屌多支那一次唔透明

得閒飲茶

中共美國通，應該全家狼有綠卡

個announcement得嗰幾句，睇嚟真係談判破裂

楊："屌，唔撚關我事架……"

咪鳩啦 外交慣例嚟
美國只係quote番楊潔篪的官方最高級個title

咁龐龐返到美國坐低就郁手

路透社

佢"中國"官方無身份 只有"中共"中央外事工作委員會秘書長兼辦公室主任

唔係二打六
但係 刁加速 死都要話晒事下， 無乜嘢佢可以做到

打返4圈
初學差唔多啦

“exchange views” 交換意見，即係傾唔掂

咁姐係點 講完好似無講咁

公開得嘅都好似美方壓制住
保密果d應該俾美帝禁住黎屌都似

美國會見王毅先算啦
呢啲狀態傾成打架啦

即係DEAD AIR左8個鐘

又唔算係要面問題
通常外交辭令係咁subtle
你估個個外交官都係戰狼咩

呢單野唔係我跟開

睇返支那篇新聞稿同decipher code, 其實幾脗合

衝出黎柒

如果有政黨輪替既話, 呢條友唔算係咩官方代表, 只係執政黨既代表only

打廣東牌搵香港代表黎教下啦

賣好料先真
呢班人錢多到漏
保命先係佢哋個首選
中共走資都要靠美國金融
邊個啲錢向邊美國一定知

我個小三同的錢重係美國，比個面，比的時間我移晒去德國先

無誠意無準備無共識仲講咁多做乜

點會完全公開

要分返清楚地方同政權

走形式 走過場 中共怕打仗
美國只要同歐盟一傾掂即刻熱戰

楊做撚咗李鴻章唔關我事，你搞佢地好la

共產黨內外交最高級

仲高級過王毅

睇嚟雙方傾唔到咩，即係習種繼續加速，美國繼續制裁

咁都要分清楚 樓上話CCP 咁人地得CCP身份

比支共拖左20年都仲要繼續比佢拖

其實中共國憲法第一條係要國家under黨，所以佢係官階上高級過官方外長

唔信無傾香港

仲以為我英文差，睇完篇文都搵唔到重點，原來係乜柒都無傾到

中共贏左,好yeah

小你老母三

二奶

梗係放風

傾唔成其實係好事
最衰中共又嚟假承諾真拖延
或者佢哋真係想出呢招但pompeo已經唔再信

隨時個會講兩句就完咗

無公開唧，點會唔講

唔會一次就傾完
但我想中共加速多啲

明顯係美國放風

上年係見完先知，今年專登飛去人地軍事基地傾點都唔會係支共放

各自表述， 舌劍唇槍

據《人民日報》報道，當地時間6月16日至17日，中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪應約同美國國務卿蓬佩奧在夏威夷舉行對話，雙方就中美關係和共同關心的國際與地區問題深入交換了意見。

雙方充分闡明了各自的立場認為這是一次建設性的對話，雙方同意採取行動，認真落實兩國元首達成的共識。雙方同意將繼續保持接觸和溝通。

彩你都生芒果

佢都2打6

戰狼呢？ 外國勢力呢？咁垃圾

老習而家大權在手
你睇去完咩都傾唔到返嚟

成70歲人仲要拋頭露面口交, 俾我退休算撚數, 都唔擺得幾多年講真

重有佢大佬雜户口入番滿D錢

其實唔係現場都估到講乜，中方叫美方唔好理香港港，美方話一定會理。
其實係開戰先最後通牒多過傾野。

個會係中共約嘅，蓬貝奧原則上其實就係去聽下中共有乜鳩up，有好offer咪帶返去，無offer嘅咪當浪費幾個鐘聽廢話囉。

我剩係見到施壓施壓施壓

嗱！出來大家講掂數佢

去到現場
中: 堅決反對乜乜柒柒
美: Fuck you CCP waste my time

完會後《人民日報》表示呢一個係建設性對話

擺明

以前江交棒時成日見，覺得佢係d圓滑奸狗，但習特拉玩戰狼，見多咗蠟筆小毅，係咪嫌佢把口唔夠狼

「嗱呢個就係xxx 邊啲邊啲就係佢做嘅
呢個就YYY 嗰啲就佢做嘅
...
嗱佢地全部人嘅account number喺哂度
呢份就list哂佢地揸緊咩passport
...
大佬我走得未？
高抬貴手唔好凍結我啲資產 我退休靠佢
批埋張張綠卡OK？走佬用」

外交字眼解讀:
exchange views <--各有各講, not a deal
stressed <--完全講唔埋冷

大家可以安心了

官媒講嘅只係用嚟安慰班小粉紅

冇傾到野先好呀，識唔識架
識到野就停手架啦

做show姐，2條友明知冇野傾到，不如閉門飲紅酒屌下西訓下覺仲好啦

公佈曬D死共匪資產啦講條鐵咩

前朝外交部長黎架
你以為係趙立堅 春媽 爽哥果d堆門口狗啊

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

有鬼用咩，習大大無放權比佢，佢幾叻咪又係話唔到事

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

楊生應該利用呢個機會提出政治庇護
跟pompeo機返美國

潔廁係外交最高負責人

補充翻:楊潔箎係戰狼派

中國一定成為最大贏家

支那架機唔洗過夜

兒登仔發夢打晒J 既中國跪低呢?

就來定義CCP 係非法政府+恐怖組織，不會比CCP代表China

係皇權系統下
咪又係草民

侵食食下飯係習總面前射飛彈都係咁啦

真，一個話唔到事既人
同二打六有咩分別

交換意見=傾唔掂數，各有各講

唔知有冇諗錯

你訓左幾耐

李怡個阿伯都識講屌你咪撚縮呀
番去訓啦

逢佩奧軍校底加CIA出身 你估佢唔摸熟老共d野咩

係Tiger 9864時係中國駐美國大使，搞定美國唔因64推翻中共政權，比中共發展經濟，所以立著打功。

Tiger 權大過王毅

無錯

唔係 politico?

咪玩啦 政治局委員都二打六

你啱

路透社只係quote Politico:

RTHK 係炒路透社嘅稿, 其中有提到個source仰Politico：

楊本身年紀大, 差唔多七十
係要退嘅, 反而仲留返喺度
serve 第三朝 (江、胡、習)
應該有啲原因

美國佬最近轉曬口風 改叫中國做中共，有理由相信係為台灣正名法 鋪路，

其實未計黨職
中共外交部長對上都仲有專責外交事務嘅國務委員 (副總理級)，之後仲有呢個黨嘅對外事務頭頭 (楊而家個位)
所以如果你同中共談判
你出外交部長
佢出外交部長, 你又受嘅話
咁中共就會好開心, 覺得貶低咗你, 好開心
好撚戇鳩, 但中共樂此不疲

呢個係同外國高層談判級別，一定要搵啲正常，即係中共除咗佢無人接到班

黨大於國
稱呼對方做CCP 係政治正確
而且目標更精準

國安法照上，堅定不移喎

繼續攬炒

唔太關事
楊潔篪本身係用中共Title去傾

加速加速加速

殘殺香港人唔洗還呀dccplmgh

Stressed importance only即係雙方立場太堅定唔肯compromise

呢期英美玩法似乎都係放風俾新媒體
美國呢單俾 politico
英國 BNO 果單成封信俾 Hong Kong Free Press

親邊個媒體？

可能有啲女坐枱

催情朱古力

咁成個外交系統戰狼化
又係習一手做成嘅 ...

"fully reciprocal" 即係美帝會
以眼還眼，以牙還牙。
你好自為之。

預咗啦，之後就話你反口架喇，同埋傾過乜任佢地噏

自家，爆料多，令傳統媒體都要跟~

自由派話佢共和黨向
但讀者就一半半，兩黨都睇

我諗因為咁，唔太 ideological/partisan又多人睇所以放俾佢

同美國講 江派 同 習派 割蓆
合作反習 然後比江派上位
以後有錢齊齊揾

其實投左美

有人分析過
未開之前美國已經用exchange information嚟形容會面
外交上代表係無諗住傾得成嘢
純粹係郁你前俾下面睇下對家想點

鳩up 會議，預咗無嘢傾到😂

支共唔好縮呀。🤣

應該有deal過野

根本美國都唔想傾，只係想通知你

一定有，潔廁果邊有提

Tiger Yang都二打六
唔好玩啦

無錯
只係等開拖
係有機會演變到熱戰
始終美中兩國都有戰爭既需要

美國忍夠你，只差一個藉口，或者差印度、北韓同台灣是但一邊開打，佢就有藉口介入

肺炎十幾萬條人命 點compromise 支那重要襯火打劫 襯美國疫情嚴重嚟搞鳩香港 唔即刻滅你算仁慈

BBC中文網：
中國外交部透露的會談要點涉及台灣香港新疆
在台灣問題上，楊潔篪強調，世界上只有一個中國，台灣是中國不可分割的一部分。一個中國原則是中美關係的政治基礎。中方捍衛自身核心利益的決心和意志堅定不移。中方要求美方切實恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定，慎重妥善處理涉台問題。
在涉港問題上，楊潔篪指出，包括建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制在內的香港事務純屬中國內政，中方推進涉港國安立法的決心堅定不移。中方堅決反對美方干預香港事務的言行，堅決反對七國集團外長就涉港問題發表的聲明。中方敦促美方切實尊重中方主權，客觀、公正看待香港國家安全立法，停止以任何形式干預香港內部事務。
在涉疆問題上，楊潔篪指出，中國政府依法在新疆採取反恐和去極端化措施，極大扭轉了新疆安全形勢，有力保障了新疆各族人民的生命權、健康權、發展權。中方對美方簽署"維吾爾人權政策法案"表示強烈不滿，敦促美方尊重中方反恐維穩和去極端化努力，停止在反恐問題上搞雙重標凖，停止利用涉疆問題干涉中國內政。

去嚟把撚

人哋係CIA局長嚟
唔好响李小龍面前玩雙節棍啦！

喺twitter見到 睇下就算

佢以前揸坦克車㗎喎！

差唔多
以習總性格點會跪低

拎部Switch打下機，遊下水又一日

美帝吹出黎啦緊係
中共邊會想俾人知佢地約美國傾
仲要係做客去人地頭

點知美帝玩9佢高調講出黎

楊: 呢單野唔係我跟開喎

真實對話：

蓬：即刻收回國安法
羊：堅定不移)&@:;&&()@&(;:&@)$()?!?’
蓬：ok bye

上面有巴打話係江時期已出現，即係三朝元老

楊：我行過路過咋